牛奶奈奈過唔過到今次山竹

push

星期一再同大家報平安

賠率？

過到嘅話
樓豬決定切j

爛鳩不了

煲湯你飲

你哋好重口味

奶清你話切佢喎

咁細條，煲完都係得滾水

但係我冇話攞嚟煲湯

咁切你條啦

你重啲爛牙籤都要切

用黎塞住你把口

澳門沉沒

本人屋企會開放比澳門絲打避風

游水過黎?

有專人接送

我屋企住咁高, 應該無事

上等人

大廈邊有1樓你住

有會所嘅果然唔同

無呀, 我屋企無會所

奈奈已進入射程範圍

等解放軍解放午奶奈奈

唉呀 好撚驚呀

買定幾箱營多啦

有4片方包，6個杯面，仲有包媽咪面

跟我今晚一齊飛西班牙避風

我地可以玩69

未試過？

停能左電未

有啲地方停咗
但係我屋企冇停

仲睬條爛鳩嘅

有求必應

我心地好

神之典範

我條鳩pink pink地 幾靚

事實

即係青頭啦

中學身體檢查個時破左

信佢一成，不了